(突發）公司倉庫黎左隻自來喵

如何係公司偷養而不讓公司發現

尋日正想收工哥陣
行出門口掉垃圾 發現佢係到摷垃圾桶
見我出黎即飛走 匿係貨倉既卡板底
見佢咁可憐我即刻9秒9去超市買左點貓糧
準備我既育成大計

尋日餵完佢之後
我仲擺左一兜糧係個隱蔽地方
今朝番到黎 見到佢清晒
再補左
之後臨放工 我開左罐罐引佢出黎
點知比我成功引到佢出黎

好廋 拿拿聲同佢沖涼啦肯定好多蚤

今日收工前我又補左兜糧
期待聽日番工佢會唔會清晒
（我公司倉庫又係車場黎 可以自出自入
驚佢走左）

好驚人 我離遠郁少少已經9秒9奔走

餵多排就唔驚啦，真係想養到時捉返屋企養喇，街貓唔長命，你有時事起上黎冇人餵佢就會走

屋企老母堅決反對
之前我係寵物店買左隻異短
諗住先斬後奏 拎左番屋企先
但老母 日煩夜煩
嚴重潔癖 最後送左比朋友
我唔想再做多次仆街

咁有冇同事係貓撚，叫佢發動技能啦，由佢係度好快就走

以前我係屋企樓下個公園都餵過隻好痴人嘅橙貓，之後有個懶有愛心嘅男仔話想捉佢打針搵人養，點知捉唔成仲prison break成功自此之後同一地方就再見唔到佢，好掛住佢

白貓

除咗糧 記得俾多兜水

好瘦
有野食係同一地方應該會習慣黎

摷垃圾桶好心痛呀

白貓project

樓豬真係要好好照顧佢

收養到一定變到好靚
如果養唔到可以幫佢揾到人養就好

白喵

叫你同事養，冇人睇住係嗰邊遲早死，唔傷都俾人毒死玩死

你公司近邊呀？
見到葵涌有間寵物店會幫人照顧流浪貓同住幫貓搵領養

你睇下附近有無寵物店有幫貓搵主人

樓主好人一世
你搵個無咩人既角落，俾佢做落腳點，起碼有水食有糧食已經好好

咁白, 真係街貓?

好靚

報愛協等有更好的環境照顧牠

愛協更好環境照顧佢？

街貓生命好短暫 唔好話有咩意外 分分鐘一出世就有病 就算帶入屋大吉利是都未必過到一年

送佢上天堂

幫佢搵個好主人等佢有個更好的居住環境

你間公司倉係主要放啲咩貨
大公司定細公司
通常細公司啲老細都同意俾養隻狗看門口或者養隻貓捉老鼠/吉祥物

報愛協係想直送佢過彩虹橋

一講貓就會諗起佢地會無限生育

順便引埋啲老鼠過嚟

接番屋企啦

你聽日唔洗返工

留明

以前都試過
但係果隻養唔熟，次次食完就走掂都唔比掂

多相pls

天堂

自來貓窮自來狗富

讚揚樓主好心 但有冇可能係有主人養開？

個款唔似流浪貓

咩年代呀仲咁迷信

純白喵

搵定工啦

樓主好人一世平安

希望你呢一世都唔會發現街貓

當然有

真係好瘦 同睇個樣好似餓左好耐咁...

隻眼好大

同事好多都係呀叔

（喵登）如何做租霸兼可以食免費餐

就係葵涌！

珍珠都無咁真

lm

大公司
放好多線材之類
其實幾驚d木卡板突然爛左壓到佢

下、咩叫愛護動物協會

呢家提早趕番公司睇下兜糧有無清到

有貓係公司日日ot啦

你去睇下一年佢哋啪左幾多動物先啦

Ching 記得放兜乾淨水俾佢

第一日ot左兩個鐘

有

不過唔知佢大小解係邊到解決
一陣有臭味就仆街

佢地通常會搵沙地痾
痾完會搵嘢蓋返啲排泄物
祝樓主好人平安一生

差啲就因為小小食物就換黎可能會比人奄同失去自由嘅貓生

ON9仔 迷信當真實

樓主好人有好報

留明睇相

樓豬有無試過用手撚下佢個頭

比埋貓砂佢屙呀 唔係一倉都係 遲早比人屌

Call食環啦

先同同事講之前成日喺倉見到老鼠
依排見到隻白喵喺倉 D老鼠好似無曬 依家D老鼠又病毒又盛 留隻貓嚟捉老鼠

動物有預感人類係唔知既申請定綜援啦你

通常街貓都係出去搵沙地
好少會喺室內周圍痾

呢隻好靚呀

白貓仲要咁靚仔乾淨白雪雪 有可能係走失
樓主有冇入fb貓grp post啟示。。。
留意下有冇人唔見貓

如果係喺公司養既
最基本要有貓砂同貓砂盤（盤可以搵大兜代替既冇咩budget既話）
住就俾個紙皮箱佢 入面舖啲被仔
有冷氣或涼啲都唔會凍親

遲下再同佢買啲貓抓板 玩具仔啦

同埋掛定頸帶 驚佢又走佬唔見 容易認

唔似有人養 佢好瘦 同埋有點污糟

撚唔到 好驚人

就番到公司緊張ing

不過白貓一係走失 一係被棄養
但咁瘦應該都一段時間

咁你要加油啦
你摺埋心水俾心機養 一係同佢搵個好主人

清左

多圖唔該

你呢句錯唔晒，但都啱唔晒

以前話貓來窮
係因為貓係狩獵動物來，夜行性，鍾意揾陰暗地方休息
一間屋/地方立立亂又污糟又多雜物，多老鼠鹽蛇果D小動物
自然會有貓走入來揾食，雜物又提供地方俾佢地躲藏
而一個人/家庭自己地方都都搞到立立亂亂，自然係性格習慣差好易搞到家道中落，同埋病痛多易死人(以前醫療水平低)，所以甚至有人話貓來會有白事
實際上成件是係倒果為因

狗相反
點解叫狗眼看人低? 因為狗真係識睇邊D人氣牆、正能量強D
狗既習性係跟隨alpha pack，行階級社會的
alpha pack 即係領袖，一個人做得領袖，通常外向、敢作敢為、勇於嘗試
呢D 正面性格自然令到一個人發達機會大D
所以先話狗來富

因此可以話樓主返工個倉亂、哪渣，但話有貓出現令到樓主公司/樓主會窮就無可能啦。
其實香港好多街市/港島區海味鋪，好多老細都係半放養街貓/養到變鋪貓，咪一樣發大達，窮係邊?

建議額外係濕糧到加水
通常一兜水放係到 都唔會點飲
溝落罐飲到水的機會大D

自己養唔到不如搵貓儀工睇下可唔可以先接走等人收養，留佢在公司唔係太好。

到時屙屎，個臭到仆街

倉庫自出自入 出面係公園

咁希望佢識出去屙

屌 今次仆街了 比個清潔大嬸發現我擺貓糧.
好驚佢會清左兜糧 屌

俾個紙皮箱佢去住

好快比你同事老闆虐殺

講起上嚟就嬲，雖然建立咗餵養關係，但街貓始終會有介心，個男仔拎個籠，入面擺野食引佢入去，咁就好成功入咗去落埋個閘，諗住冇死。

個男既唔知乜事手多搞個籠門，隻貓一見開咗門就快過火箭咁標出去成件事我都係事後先知，個男仔叫我同我個ex幫手搵貓

之後有一排見到隻貓搬咗第二度，我同個ex仲有餵佢，但已經冇咁痴人，會望清楚係咩人先出嚟過多排已經唔見埋講起就好撚掛住佢

男定女呀？如果係女可以幫你收養

仆街啦仆街啦 個呀姐 一定報寸
報寸都唔驚 我驚佢日日同我對抗清左兜糧佢

你真係唔撚識㗎喎

求更新

更新唔到住 今日有公司有大粒野巡
我又趕住出去做野

巴打邊區？但如果隻貓本身怕人，可能都會生存到
唔好搞到佢又親人又唔帶佢入室

下 ？ 愛護動物協會從來唔愛護動物咖啦
有冇睇新聞咖
明明話要隻狗仔，第日就話人道毀滅左
原因係冇資源照顧喎
留意下呢間野再講啦

我都是領養白喵

預測到天災 甚至感受到人嘅生理心理 呢啲係科學
乜撚野預感人類有財運 呢啲係迷信
你老母閪就攞綜援 on9

好多屎係你個倉

你老細隻貓嚟
你條傻鳩畀錢幫佢養緊

緣份希望樓主可以養到佢肥肥白白

樓主好波

因果關係
不過動物睇係因 人睇係果

好撚期待

貓係因為有老鼠先嚟（幫你消滅）
狗係因為環境好/冇威脅先嚟（呃飲呃食）仲要幫刷屎忽，貓唔痾屎

如果樓主因為咁而俾人炒就真係自來貓窮

收編啦一如

樓主快d討好個呀姐啦

樓主準備幾日後見到100隻貓

你老母比狗屌先 生左你 咁你而家窮定富？

可摸耳拎黎養

屌你老母買賣生命 唔識領養？垃圾
重要原來屋企唔養得嘅 你本身冇選擇權就咪撚害隻貓啦
希望隻街貓快啲走 自由自在重開心 你咪撚手痕又去害另一貓拜托

大連排

餵還餵
你就咁擺低兜野食過夜係會引老鼠甲由
你都係定時定候擺低 過一陣無食就執番走佢

利伸:好撚鍾意貓

可能鐵漢柔情呢 問下姐唔洗死

你老母比貓屌生左你隻神台貓呀

千奇唔好 放水係乾糧會變到好易壞
你預咗個零兩個鐘要收走 咁你起碼一日要預夠份量喂兩次
咁熱既天氣一個鐘就收走

如果樓主無時間 唔加水好好過
加咗水呢d 天氣好易令佢肚痾

是咪on9
點解仲會有人信愛協同貓義工

請問你有什麼高見呢？

我都識一兩隻貓好痴人
但係話曬佢地都住左公園草叢七八年
一大班街坊定時定候去餵佢地食早午晚宵晚

生活都無憂無慮絕左育

係個時十號波會擔心搞唔搞得掂
但係佢地又精靈又叻仔叻女 無事無幹

呢隻摸邊度都得 但係想抱呢
就會即刻想走
有街坊都捉過翻去 但好似養唔掂又放翻

請問大家 咁嘅情況
其實由佢地自由自在住係公園好
定係都係格硬捉翻屋企好？

有時都會懷疑 係佢地特別親我啊
定係其實個個都鍾意

究竟我有無發動到技能

自由
佢地個個都咁FD

直接同公司同事講 冇可能偷養到 索性當公司吉祥物 一般倉公司都會比

留名支持
隻貓白雪雪好靚呀

買個貓砂盤

屌你迷信撚走啦

唔係啊係同你好遠好遠

果到應該有人養

兩隻都係？
好肥美

問題係今時今日環境、科技唔同晒
貓來窮狗來富呢個因果只適用於以前
依加個世界唔同晒架啦

愛協即刻處以極刑

入黎睇貓

公園草叢七八年,就算吧

通常最好唔好摸，唔好令佢地太信人
如果好多人餵就冇計
唯有唔好太揚，費事有人搞佢地
同埋留意佢地身體，有咩事帶佢地睇醫生
街貓七八年命其實都算係咁啦

係呀 同一胎

被貓帽

收嗲啦領養撚 社會廢物

啲毛好靚

自來水貴

奈何橋就真

條友弱智仲學人去捉貓

好靚呀佢!

同阿姐傾掂數未？俾條生路隻貓貓

佢好靚啊
巴打諗住餵熟再搵人收養?

臭貓

嗚哇

咁正嘅 有自來喵 係緣份

餵多一星期應該敢接近你

好得意

點解佢飲地下既水都唔飲個兜既水

係

偷望你

好可愛

全白可能係棄貓黎

似係, 睇相都唔係bb樣

6個月-8個月我諗

唔買唔通比你班垃圾義工撚咩

樓主有冇得tg傾下

睇黎公司既策略係正確

九成買嘅都係驚咗啲濕鳩貓異工
貓異工做臭自己個朵咪冇人領養囉
大家係好嚟好去嘅邊個會想畀幾千銀去買貓
貓異工又偷人貓 又踩人屋企細 又搞到咁多負面新聞
認真除咗朋友送 or做領養 真係不了 要就多謝啲貓異工

樓豬如果俾人養最好俾咗身邊朋友先
唔得再上網揾人養
安全啲好

好大隻下wo.我估有12個月以上........

仆街我條村都好多貓，洗唔洗搵人捉

佢係咪心諗我係到做乜鳩

或者我問下朋友先

等睇隻貓係個貨倉屙屎

收皮啦on9領養撚
如果間鋪係合法 適當照顧寵物 唔係繁殖場有咩問題呀
下下都屌人買寵物，係咪要全世界聽你地啲麻撚煩貓義工說話呀？買就一定差呀？

唔會啦 尋晚見到佢自己走出去蒲

個人感覺似男仔

岩岩睇到了 佢女黎

巴打你如果搵唔到fd收留既先再搵我
我果2隻其中1隻都係領養返黎, 全女

好可愛 幫佢setup個位 等佢做下吉祥物

買貓此其一
你無考慮過 無深思熟慮過就買此其二 都算
最後仲要因為你同屋企人嘅問題就黎手唔要佢先係最大問題
買咗佢就對佢負責啦
老母煩你應該預咗 到最後你照顧唔掂塞唔住佢把口仲要捨棄貓貓 可憐

我想要呀，可以抱走佢嗎

我知我仆街 但是我搵到個比我更愛錫佢既人照顧佢 呢家佢肥肥白白 我無當佢係貨
我買番黎哥陣 我幫佢打晒針 買齊藥 送比人哥陣咩都無收過

果陣唔好屌唔好屌

我問左朋友要唔要先

咁點都好過我見過有人將隻貓擺上連登賣
話收領養費

隻貓買番黎萬六蚊 加埋打針啊 藥啊
籠啊 糧啊果d立立雜雜加加埋埋2萬幾

終於有位理性啲嘅巴打 唔係好似某幾位會員咁盲屌乜領養撚又屈我貓義工 覆都廢事

老實講部份劣質貓義工真係做臭晒佢地全行個朵 毫無改善受害嘅只會係小動物

不過同我反對買賣生命又冇衝突 再講樓主買撚完 原來自己屋企話唔到事唔養得又送畀人
其實自己屋企養唔養得貓買之前已經知啦 又唔同屋企人商量又要一意孤行 呢種人唔屌唔得啦下話

我可以收養
有需要搵我

貓女個肚有啲墜，希望唔好俾貓中出左
佢真係好靚女

小心唔好俾啲板整到佢 話俾你啲同事知有隻貓係度

送愛協 即係送佢去死

又乞貓

想收養有貓網白雪雪好靚

今日又ot左3個鐘

好多同事都知道了

希望佢地有用dom

你老味咁多乞衣係到乞貓

咁都比你屌
人地好心想幫隻貓

樓主揀人小心啲

好瘦呀隻貓

其實隻貓幾靚
如果隻貓本身生存都成問題，可以考慮搵人收養
但如果佢連親近人意欲都無，就唔好強逼了

支持領養
買貓狗死全家

好靚 你都親手喂左佢 之後送比人好sad姐

匿喺板底好危險等間一架織車插入去

鏟車/唧車一入卡板，會發生慘劇

有冇腦嫁？真心想佢好都知唔應該報愛協啦

唔好介意我咁問
點解你要理佢？

爬文啦

自願留低姐 同貓玩

佢應該好醒 少少聲就會有警覺

貓貓

幫佢改個名 小龍女

小白

職員評估後，如寵物被評為合適被領養，協會會提供獸醫護理、合適食物及照料直至寵物找到合適的新家庭收養。只要寵物為健康及性情溫馴，我們會一直讓牠們等待直至被領養。

協會最終目標是為合適被領養的動物提供重生的機會，讓牠們找到新的家庭收養。很多主人選擇棄養寵物是因為牠們健康或行為上的問題，而未必適合被領養。不幸地，這些寵物或會被人道毀滅。

等睇樓主影佢訓係你張床既相

等佢親人啲樓主會唔會帶佢洗白白同睇獸醫

試下將水同食物分開擺？
我屋企隻貓之前都成日唔飲水兜啲水 後尾上網search 啲人話將水同食物擺埋一齊 貓貓就會覺得啲水唔乾淨 啲食物會跌左入去 所以唔飲
分返開少少黎擺 佢又真係肯飲

唔知街貓係咪一樣

又唔係咁講 真係想領養貓好多方法啦 又唔知隻貓可能有咩隱性病又未同佢相處過就爭住話可以養
除咗ON9貓義工 SPCA同其他大型嘅組織其實領養條件同程序好多都鬆手同簡單過啲垃圾貓義工 但最緊要一樣野係佢地大部份都做家訪/影屋企相 好多人最憎但其實係最重要一個step 希望貓仔生生性性比樓主氹得掂 樓主真係要送養就問吓身邊人先
萬一唔好彩上網遇到變態
樓主一生平安

白貓藍眼靚到

一定係緣份

又呃到個人類埋單

好靚女

佢哋有咩回應

好多年前仲未有連登果時, 係高登又係有人執左隻貓, 個post好多人話要, 個樓主因為屋企有狗養唔到, 就比左另一條友暫托, 點知條友原來第2日靜雞雞將佢擺係愛協門口, 仆佢個街我搞左一大輪係愛協救返佢出黎晶片仲落左我名, 不過好可惜當時我屋企唔比養最後比左個fd養到佢而家肥肥白白大小姐咁, 而今時今日我都有2位主子了

後悔冇起果條友底, 仆街黎

野貓對捉老鼠 甲由有一定能力
家貓個d鈍晒，廢左架啦

放養keep到野貓野外捕捉能力，我去過唔同既地方，都係擺兜糧同水，有1-2隻野貓長住，會少好多老鼠 雀仔 甲由

好呀，唔要話我知

你個兩隻貓做到你寵物係佢地幸運
但都唔等於當日條日係仆街

尋日個呀姐報寸了 今晚要送走佢了

趕走佢?

呀姐咁撚多事做咩

咁點算

叫啲巴打收養喇

鳩嗡話周圍柯屎柯尿

瞓緊覺就趕唔切啦，你諗吓架車插入去都係一瞬間，點走

你屌柒佢話可以做證冇嘛，貓屙屎尿只會去沙泥草地方，方便佢善後，唔會喺平地硬地屙，你屌柒佢冇常識唔好老作

佢暫托咋喎，自把自為掟隻貓去愛協仲要開頭唔出聲
我點知會唔會比人啪？
你知唔知愛協一年收咁多隻但真正放出黎比人領養既係幾咁少？
佢咁樣唔係仆街唔通係天使呀？

冇圖我話係個阿姐失禁都得啦

樓主拎佢返屋企養住先啦

捉唔捉到?
捉唔到最多以後喺倉附近餵佢 佢自由身又唔係困喺公司唔俾走 佢自己要入嚟阿姐都阻唔到

捉到要人暫托我都OK

如果暫托兩日邊個可以
我驚佢比人趕走唔敢番黎

你都捉佢唔到,比佢走吧,
你都唔好再係公司比野佢食,
呀姐可能會出手打白貓,
愛協捉如果係惡貓好大機會會啪。

仆街啦呀姐

俾我

你可以TG 我

求問要點樣捉佢番屋企養，餵熟左之後

如果餵熟
放啲嘢食同罐罐係籠入面
等佢慢慢行入去 再輕手閂門 唔好嚇親佢
最好係籠 袋我怕佢跳出嚟
袋望唔到外面佢一驚就會大聲喵喵叫
因為我個隻係咁捉翻嚟

樓主好人祝一世好運

仆街晴報又抄

街貓 好痴人

祝樓主收養成功

隻貓暫時唔見左
睇下夜晚會唔會番番黎

樓主加油，等睇包膠

今晚糧擺過夜 睇佢番唔番黎

仲擺?唔怕丫姐打貓.......

聽日紅日 呀姐唔番

有冇圖

你喺邊區呀,我可以幫手接隻貓

香港已經變到唔適合生物居住，包括人類

俾朋友暫養先啦

仆街呀姐

如果本身係街貓，要轉家貓唔係咁簡單。公司俾養既咪同啲同事一齊養囉，你有事都有其他同事都可以睇住

小心有人偷貓

追完
如果佢今晚返黎就拿拿聲幫佢鋪定後路喇
有冇同老細為隻貓抱不平
仆街啊姐心腸咁差

上左巴士報

尋晚放左兜糧佢有食晒
今晚準備生擒佢

留名

會唔會係被仆街阿姐清咗架？

咁樣都會行入去？當人傻嘅咩

今晚坐係公司等到11點

放多啲放埋罐罐

貓賊？

加油樓豬

太肚餓 去葵涌買野食先

要自己關門嗎

個樣算生得幾靚

肥d仲得意

想幫屋企果隻減肥

出左黎喇！

希望你捉到

捉到關好d個門丫

lm好刺激

葵涌邊度想觀戰

放左兩兜糧
一個引佢一倉 見到佢入黎既話諗住速戰速決
膠手套已準備

好緊張

留 名

人地唔想跟你你就夾硬捉人走 賊嚟架你

記著捉入籠後要鋪返塊黑布，佢會冇咁驚

可以用布遮一遮個籠先
祝樓主成功

樓主好心
祝一生平安

祝樓主成功

屌 個呀姐咁多事

無布,可以用報紙

啱啱追曬po 希望樓主成功

Lm

樓主加油

有做開暫養等人領養
有需要幫手出聲

加油

Live

有結果未

好心急

貓貓呢

係咪奮戰當中
唔知會中幾多下貓拳呢

戰況如何

live

貓貓嚟咗未

好緊張 希望成功！

失敗左 我連續幾次摸到佢但都比佢走甩左

我搞到自己成個乞衣咁
岩岩趴係地望 d卡板底佢係邊

放生養先 有機會再捉

樓主加油
祝你一世平安

比貓撚左成晚

會入去食，不過人手關門隻貓會即走，最好用繩關門

利申：捉過

過幾日再試 餓佢一日乜叉都食

一個人好難捉下次有無人幫手

要一次成功，衰左起碼等2日，拉繩速度要好快，同埋最好搵喲野定住個蘢，因為拉繩關門之後仲要走埋去鎖門，同埋準備定一塊布遮住

謝分享

經過今日一役 發覺 徒手捉是無可能

加油呀，快d捉到俾個溫暖的家佢
唔好俾仆街呀姐趕絕佢

好打耳

Youtube 有好多教學ga

拎洗衣袋捉

Ching 有人放上左你上ig
你要快手啲喇

Where

我餵開既兩隻街貓
分享少少經驗比你
街貓你唔餵返一年半載好難可以比你捉
我依兩隻都餵咗成年先肯比我抱
白貓已經任抱仲會主動跳上我身（比佢抓到成背爪痕）
虎紋就仲會少少抗拒
我都係返工放工餵兩餐
平時佢地住係街市同小學後門
開始時只係放糧之後睇住佢地食
之後佢地開始見我會咪叫但唔會主動接觸我
依加只要我對小學後門大叫佢地個名
佢地聽到就會立刻跳出來咪我同摸我
樓主一定要有耐性

無啦啦上ig?

係呀 有人將成個post件事放上ig 報道

Orangenewshk

食屎啦

晴報早幾日都po過

而家貓貓點？

尋晚擺左糧無食到

有左戒心？

係聽日又番唔到公司睇貓

可能唔會來.......

any update? thx

屌你老母 咁撚黑心

講出事實姐,比得一兩次食物就想隻貓信哂你丫

佢講事實姐， 貓係好重疑心
好似我上面講， 我餵咗成年D貓先肯比我抱
有時我唔小心嚇到佢佢地都避我一日

呢幾日射左波無番公司

大家有共識行動，請幫手推

613行動部署

更新番
前兩日擺低左貓糧有清到
尋晚有擺貓糧 聽日再番去睇清左未